有咩慘得過比連傻仔狙擊左成年都唔罷休？

入黎未條死傻仔

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

其實你咁開post幫自己出名真係幾有用

迷你龍

我食咗屎喇

乞衣狗

站務台